(慎入) 痴撚線 成條鳩都係紋身

好撚癲

好撚痛

圖驣

射咁撚少

白虎

做咩唔插入去呢？

我都想問